聽日機場 小心臥底

衝禁區係鬼
打狗係鬼
入機場只可以和理非

機場絕對唔可以成為戰場 唔係我驚傷到其他人 而係你地要跳海先有得走 我諗大家都明機場地勢如何

所以 我呼籲大家要制止任何過激行為 以防臥底點火

推

你覺得你係到up 就可以改變，咪繼續lor

打狗先唔係鬼，are you crazy

機場係要和平佔領，唔勇武，無退路。但其他地方殺狗都支持

打狗唔理啦但有人衝禁區嘅就打到佢殘廢

Push

你覺得衝禁區可以改變到啲咩?

樓主P牌單機

唔割蓆唔一定要陪佢

機場打狗變相放狗入屋 到時散唔到水 仇恨上腦 一定會係方便臥底行動升級

721

你覺得我係鬼冇所謂 希望聽日大家唔好信錯人

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

小心臥底假扮暴民，引人破壞！

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

聽日我點都唔會割
樓主我屌你老母

警察先生你好

你知唔知我邊撚個?
屌你老母臭閪你自己單機飽撚佢啦